
                      PUES el diseño de godzilla es bueno y terrorifico, pero lo demás, uff  es brutalmente aburrido, más aburrido que la pelicula de godzilla del 2014, me siento, estafado
        
            